女朋友講我再係咁同我分手

話說小弟同女友拍左拖已經6年，由中學時已經拍緊（同校），後尾考完CE就各散東西，佢上左u，我就淨係夠分報IVE